俞定延集中討論區(24) 俞定延世界第一!!

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!
曾獲獎項：2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)

大姐IG：
二姐IG：
俞爸IG：
俞家貓狗IG：

定延升妍姐妹合唱 <Like a star>

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. 名井南世界第一
2. 平井桃源境
3. 我與定仔(木木)
4. 24歲(戒煙神燈)
5. 菅井トム
6. 職業雜工隊
7. 低頭絲襪香
8. 速成輸入法
9. SailorMinas
10. DAY能㗎？_？
11. Jeongyeon유정연
12. Yoda大師
13. 崔有真
14. Alex_Hunter
15. 名井南愛牙仔
16. 甩甩甩甩甩賣墮
17. michaeng大發
18. 名井南Mina
19. 俞定延
20. 俞定延老公

嚴重痴線佬監察名單
1. Alex_Hunter

候補嚴重痴線佬監察名單
1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 我與定仔
4. 24歲(戒煙神燈)
5. 甩甩甩甩甩賣墮
6. 平井定延
7. 名井南愛牙仔

新post Template

歡迎所有喜愛定延及Twice既Once，或者路過想加入吹水同埋FF既會然一齊討論

本討論串內含大量小圈子、偏頗、仇恨、人身攻擊、痴線佬FF及支持同性戀言論，吹咩？

冇心理準備就咪撚拉落去黎睇。Cap呢度圖放出公海引戰正契弟。

留個靚名

留名終於推到新po

唔知又要等幾耐先至1001

印狗有冇成日入黎

但係佢幫定吸咗好多飯

留名

樓主推post好勤力！留名支持！

推

終於新po

pish

新po留名

俞定延宇宙第一

有新 po 了

留名支持

做貓好過做人

放低個名

我愛俞定延

俞定延宇宙第一

lm

召喚黨員

想見返呢個痴漢開朗紗

娜B表示:JM9

CLS 淨係支援Candy Bong Z
呢個真心on9

定仔最正

BDZ係定唯一有性感打扮咁跳舞 之後可能係yes or yes

個膊頭仔

成日要搵定著到勁撚密實 長衫長褲仲要加件Jacket
真係晒左囉

push

俞定延集中討論區重光了

點解咁講

實係想串我

比返個名有定b嘅會員開post

你唔講我真係以為你改返名做定b
原來唔係

定b同親故

冷帽定真係好癲。。。

靚

想點

230 push

定呢個頭好得

究竟金紗夏嘅下一個受害者會係邊個呢

就是我們Once了

無趣兩兄弟幾正呀

No jam

廣告嚟？

應該係

廣告妖精定延B

開到新post
Respect

好耐無定b 新相

上年今日 180515

兩年前今日 170515

特別鍾意SIGNAL時期嘅逗號髮型

三年前今日 160515 !!!

仲係椰子頭 好QQ

直頭正到出汁

淺粉紅最正

呢個頭真係高汁到

想買，不過驚嚇親其他人

我會買呀

可以日日掛住定延

咁講又好似抵買
一開衣櫃就見到定延

會嚇親自己

你地班癡線佬想對定B個衣架做d咩

阿媽會問 做乜個衣架濕哂嘅

幫佢著衫..

預祝多賢生快

好得意

第一日孖辨有驚喜

定仔好似又剪短翻啲個頭

有無佢剪左短頭髮既相

依個頭最好睇

印度巴日日spam搞到人反定
呢度廿幾個定po儲落嘅名聲一朝喪

我知嘅係有人因為印度佬迷定喎

岩牙
啲人都係過過口癮姐
真實係多咗人認到定B

你迷其他人了

你迷寶英mmm喎

我由頭到尾都係迷緊同六個人

由頭到尾都花心

真係多咗人識定B

要同印度佬講聲多謝

定update ig 慶祝豆腐生日

我定好靚

韓con我影到定好怪

神仙定

邊有人期待你影得好
CON影相緊係交返比專業人仕
我地呢啲都係好好地睇CON啦

白金短髮定靚到呢

我定

我個心溶化咗

好白滑

miss 長髮定

喂喂喂

Cute到痴線

覺得佢有少少肥咗

幸福肥

baby fat 先正

LM, 好似演唱會完左會剪返短髮

短髮定世界第一

我成日整宵夜比佢食

愈短愈好

咁又唔係

中短最好

G持中短

我最Fancy定延Knock Knock個頭髮長度。Signal時期都好正

TT 金毛定永遠係最愛，因為呢個頭先迷定

我因為子瑜認識twice

cheer up嘅momo入坑

開頭以為定B先係日本成員

最中意定B heart shaker同what is love時期

我因為子瑜睇TWICE
睇睇下 再睇到定Po就入咗TWICE坑

定b亂用臉最正

見到佢地笑我都笑姐

第2張mina望緊咩

睇女女姐

之前係咪有人話買定b個衫架
最後有幾多人買咗

我冇買覺得半夜見到會嚇親

定b ig 3連update

實力玩臉

四連

大奇蹟日

定b入咗kakao孤獨房po相
佢今日咩事？

去咗做運動姐原來

定b大放送摩牙摩牙

要追數？

啱啱起身

剪短咗

素顏都好正

LM

子瑜生日快樂！

子瑜生日快樂

回血

滿血了

支持長定

丁撚死人咩

色情狗

小乜野胸部呀你色情狗

俞秘書：老細你叫我？

晚晚OT

今晚留低！老細教你做人！

得返兩個喺office

我想全職幫她打雜

你班變態佬

我想做俞老總嘅秘書

幫佢打掃一下

捐入佢枱底打掃

係佢垃圾桶搵佢用過嘅紙巾

呢個頭

太色情

戀愛

睇吓你自己個username先啦ching

有無人有清晰版

定B巧QQ

個effect諗起呢張

定仔巴好咸濕

冇人？

Push

追三團嘅申留真巴打

btw玩膠玩到俾人block 啲人認真到

你今日飲咗未

呢排夢遊日日飲

定仔條小蠻腰

push 希望定b快d好返

+1

右邊我女友

改返名先講野啦

左邊我女同學

Push 唔知牙定好返未呢

白滑大髀

人地唔舒服呀 仲丁人大髀

樓主咁早起身

so charming

想佢做我女友

Your name

係未訓

CLS

中定世一

想瘋狂奶

你咪呀你

又未瞓

新人未甩P留名

我仲追緊以前啲Post，太多未追得哂，想問痴線佬名單上的人做過啲咩痴線事

咁嘅居然新定飯

我留意咗佢好耐，一開到新AC就留名Support my Crush

原來可以自己正評自己...試埋負評先...

我都幫你試咗個負皮制

試左+1

早晨呀大家

榜上有名的雜工巴，請多多關照

好彩冇上榜

我起了你底，你排第七，請多多關照

小弟定po清泉
btw....po 張你覺得最靚嘅定b出嚟先啦

識貨..
短髮+亂用臉世界第一

是日定照

我只係普通打雜下人，承蒙大家關照

下個po痴線佬list del得

痴線佬所剩無幾了

只要有心，你都可以係癡線佬

恭喜漩渦巴入選

排行第3

睇番留言#276 - #286，你地真係好痴線

大部分once都癡癡地線

淨係呢邊係咁

得我最正常

我本來就係癡線佬，唔需要任何人嘅加冕

之前瑜樂台有個叫「慘過番印度」嘅手足，佢仲癲過我。

不過佢近排應該有緊要事忙，潛咗水，有d掛住佢。

希望佢早日完成重任，光榮回歸

通常話自己最正常嗰啲人，佢個人一係喺青山，一係喺葵涌

成日去G持佢

印度佬保家衛民，值得尊重
天祐義民，靜待印度佬強勢回歸愚樂台bbq

一睇就知我兩邊都唔係

原來你喺小欖

好耐無出po
好掛住佢

果啲通常都犯完罪先入架喎聽講

唔好捉我番去

我冇AC嗰時已經有留意百里香老闆啲Post，老闆巴打同雜工巴打都好有心，你地要加油同小心安全，God Bless HK

大家Fighting

仲有咁多人推

你唔算係人

真係不得了

你去咗邊

正到

即使人不在，心仍在定po

印仔返嚟啦

雜工巴一講曹操曹操就到，唔通啲痴線佬會互相感應到對方

志效女神係唔會講粗口架

志效波神

點忍

我寶礦力打手

pocari做得好

高汁 要買了

有張係Tzuyu

9個一齊啦

好長唔quote 但係定b qq

好想同定B一齊
瘋狂飲寶礦力

長髮定延好靚

睇左條新fancam
志效對腳瘦到仆街
可唔可以肥返啲

白滑

對波都細埋

冇入黎一排估唔到仲有新人

又多翻人嘅

定B

牙定

咁樣嘅牙定 點忍

真係好正

定B同紗夏嘅後脾肉真係好正

素顏我覺得算靚 師兄覺得點

隻眼化到咁，呢張唔係素
唔覺得佢靚都唔會入呢個post la
你問黎都多餘

隻眼無化呀 你睇下片

紗夏對腳太彎

係太O，但後脾肉好軟，彈彈下好正

嚴打肉體飯

你地班肉體飯

你個名咩事

你排第一

好可愛

留返俾我
我紗一定有陣甜味

又係你個痴線佬 以為入錯po

靚女有體香 跳完舞之後大汗淋漓一定更香
好想奶最甜美多汁既桃桃同紗夏

靚女唔流汗

點解我覺得佢唔係講緊流汗

點解我覺得自己好似get到你諗到咩

有咩誤會

靚到

我都有

女友

我18枝全齊

記得班友買完成枝倒
淨返樽嚟收藏

路過 順便表個白
我愛俞定延

橙汁都仲頂得順，蘋果要溝水飲

我攞黎撈飯

Btw 有冇巴絲知 新專輯 Happy Happy香港有冇得買？

有，信和嗰幾間有返貨
唔建議去地庫橫x買
btw嗰隻係日單唔係日專

唔該 巴打 因為之前買CD 都係CD waxx house 買 有pre-order 但依次唔見有 下次去信和睇睇先

如果有信用卡不如自己上 Amazon 訂啦

香港會冇ga 咩

我見到 有某部分Ig shop 有得賣 但可能要等shipping 姐係當17號出啦 可能等一兩星期先到 但出CD鋪買夠快 但依獲暫時唔見CD鋪有得買

利申：我買 fancy you 迷專 嗰陣好似係一兩日香港已有

幫你一推

Push 已retweet

室友世一

室友最高

wink

我Fancy她

點解我睇唔倒你個comment
係咪個post bug bug哋

testing，睇到嗎？

我愛IZ*ONE!
我愛IZ*ONE!

我都愛她們，但請勿踩過界入來定延村引戰。

我放白衫狗黑衫狗咬你嫁！

你覆完之後得咗
我原本對上廿幾個comment都睇唔倒
我啱啱要㩒入去三張圖嗰個留言先見倒你講咗嘢

呢度和平專區

甜撚到漏

做乜春

冇上幾日就有人行錯入嚟
駛唔駛整返張鎮po圖？

靚靚定

女友feel

高潮咁既款

個earphone好型…

超靚

對腳夠玩成晚

momo 都傳緊同希澈一齊

韓仔都係鍾意大奶奶

Lm

fancy她

眼鏡定世一

底下個幾張gif咩黎

呢個

HAPPY HAPPY Hawaii MV

又要等翻一年半載先有長定

個頭令我諗起Sixteen吹色士風

WHY short hair again

唔係長定短既問題 係個髮型唔好睇+難襯

黑歷史

俾我知個髮型師係邊個我一定打撚到佢仆街
唔係短定都算
仲要剪個梁美芬頭

清潭洞最閃耀髮型

屌講還講，做咩要貼圖出黎呀，污染晒成個 po 啦

印仔

印象中冇乜見過牙定黑髮 仲要黑加短 係要啲時間緩衝

其實短髮都係TT嗰陣最靚

我鍾意佢knock knock個髮型

我鍾意佢

由 TT 開始迷定

呢個髮型同長度好襯佢
超靚

羨慕塊地氈

想要呢張定，笑得好靚

明明笑得好假..
皮笑肉不笑..

呢張先係真笑
好靚

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

呢張先係真笑囉

ig update

最尾嗰張有啲似豆，肯定係幻覺嚟

好耐冇上連登
放多幾張定b補數

我都好耐冇入定Po

定b 新頭好麻麻

又出日專啦

課金啦屌你

呢樣一定架啦，又可以賣腎

好貴

一時睇唔慣佢短髮

你地對佢嘅愛得呢種程度
換個頭髮就麻麻

你望望你個名，

雖然我係花心Bad Boy，但被我睇中嘅女Idol，我都會一直愛下去。

但定b咩頭都正喎
就算剪返清潭洞最閃耀嘅髮型
佢都係咁完美

心態正確

其實佢床上應該幾好屌

求其PO啲

咁夜仲唔瞓

起完底見到舊名
想幫隔離團照黑咪出聲囉

你都on撚9

鍾意jisoo就唔可以鍾意定廷

韓粉真係無鳩腦

再見底睇埋你條閪種
香港發生咁多野 一單同香港示威既post都無
唔係中立港豬就係濕鳩藍屍
真係開開心心DLLM阿

隔離團嘅飯最多嘅係咩呀？係時間呀
團野唔comeback 佢地大把時間周圍辣火頭

我唔明白點解你要入來撩交嗌，是咪嫌香港人太團結，想搞分化？

兄弟爬山各有各做。人地可能係現實世界/FB/IG/Twitter有做實事，唔通又要係連登開post周圍同人講？

是

啱呀清，有d人自己唔做野就以為人地乜都冇做

評論吓啫，我係唔會放棄定b 嘅

二家姐都好靚

會唔會太靚?

塊臉好細 好羨慕

呢一日型到girl crush

好眼瞓

TWICE "Feel Special" TEASER JEONGYEON

奶咗

一入嚟就整張咁嘅圖嚇走其他人
樓主係咪定黑嚟？？

@印仔

我是護定手

張相影得好差

神仙都難救，個髮型

清潭洞最閃耀髮型 你識咩

誠邀大家加入

我七番隊隊長

我與子瑜

你肯定係嗰個科學家

我係左下個正太

兩個都

邊忽似？ 係間唔中有d角度影得似同韓媒都習慣性用某某的翻版介紹新人

我諗返起前排嗰個乜”港版周子瑜” 又係完全唔似

睇完得啖笑 乜都用周子瑜個名吸點閱率

想知提嚟做乜？
兩隊野嚟又撈埋嚟講

諗多咗 講緊d媒體

短定push

最尾嗰張真係型到喊

丸子定

Mina

fm呀

唔講唔覺，原來又就快到萬聖節。

上年去咗睇 凍到病

要cb了

梁美芬頭

收皮啦印仔

個 mv 得定仔一個要同自己組 cp

定呀

定

自己同自己一組

新cp

定延cp係我

志效正了好多。

但我都係鍾意What is Love？同Yes or Yes個風格多d。

啱呀
但係今次個mv 好有意思

男人

mv細節我冇點留意，不過今次Feel Special歌詞幾有意思。

我嘅半桶水韓文感覺到，呢首歌應該係多謝fans們一直無懼外界抹黑，依然不斷支持twice 9個成員。

躝啦傻鳩

非

躝

不了

隻大脾

證實印狗係定黑

請廣傳

想飲佢口水尾

今次個頭除左油啲之外，其實睇慣左都覺得唔錯
最緊要係短定返翻黎

永遠既最愛

呢張都唔差

新Album我抽中定延小卡，仲交換到靚咗好多嘅志效嘅書仔。

聽日再買，希望抽中/換到子瑜。

巴打想要咩卡
可以傾吓

我Feel到尋晚抽中定延已經消耗咗太多運氣，我今日運勢麻麻地。等我做多幾日善事積吓福，過幾日先再抽過。

抽中子瑜定延我就心滿意足。

透視

咁夜個個都未訓

睇緊皇馬下體會

有冇後悔冇瞓

定B 白滑腿

我定b真係好得意
又型

我愛定延。

no jam

唔知受咗咩刺激 可愛嘅俞定延

我老婆

嘔泡定

[img]

想行山了

想做座山。

Tbh 比我想像中要靚
佢都真係幾鍾意男性化打扮

咁你又誇張咗

定延好靚。

你講緊廢話

有冇230黨員？

cls

犯曬規

定b今日咩事

著返好件衫啦喂

可愛性感擔當

定b世界第一

好靚

好心未著黑色個件

嘩。

wa深到。。。

大屁蛋好cute cute喎。

回錯sor，我想覆印度佬個post。

同我罰抄一百次「我愛定延」

我今晚係她耳邊講100次。

定b呀

俾唔到正評，我決定每日數推，推到開新post。

嘩我搵到舊post嘅相，正。

呢張世界級

有啲架妹feel

其實你地當佢仔定女？

你話呢

團內爸爸:定
團內媽媽:效
答案係:應該有鳩

女仔。

吓 咁都要問

搣我

當佢係女

我老婆來的

你反定 躝啦

想正評同意你，但正評壞咗。

你唔同意我是全球最愛定延的人?

連百里香都守護唔到嘅男人

定延聽到都開心到哭

連airpod都捉不緊嘅男人

但我能捉緊定延的雙手

留返少少清靜比定區
你繼續喺出面開膠post啦

想買呢個系列嘅生活雜貨。

我獨佔她屁屁

我和她深情對望。

色狗

我奶爆他

「她」啊色狗

佢d表情先犀利 好嫵媚纖弱 我見猶憐

定真係越嚟越正

想Block9個速狗

屌，打錯sor

blocked

block埋印仔唔該
個垃圾用定延引戰

投票娛樂台人品最差嘅人

印狗+1

日日借定妹名做老婆打飛機，周圍引戰，對定延討論區一啲貢獻都冇

不分化不割席

唔好引我買卡啦

#856 冇咗

係 成日拎住定b個名攻擊其他idol
影衰我哋定迷

同意。

睇落似一米八高…。

韓妹對腳真係正

要化學閹割再物理閹割

致各位定迷，定B生日係時候推爆開新po啦

下個po改咩tittle 好？

印仔老婆世界第一

忍你唔倒blocked

世界第一俞定延生日粗卡。

世界第一俞定延生日粗卡+印狗rip

印狗反定FCed

唔好寫生日落去
有排都爆唔到po

她望住我個username傻笑。

宜家推爆

抵啦印度佬。

yes

印度佬經常借定B之名攻擊多賢及其她女Idol，必須將印度佬處以宮刑。

職仔最近好嗎

天下女皆俗
唯我定世一

後面瑜寶qq

QQ

得戚

900

前面定b qq

她的笑容比鑽石更璀璨，
她的憂傷比水晶更冷傲。

嘩…

想成為她無名指上的黑色指甲，
有如婚戒般一生守護她的幸福。

我唔直接答你…我用Momo同子瑜嘅歌詞答你：

「Everything's alright～
從落魄的Nobody，再次的Somebody～
變回特別的自己～」

呢段時間雖然我經歷過喜怒哀樂，但我都會堅持做自己認為正確嘅事，絕不言棄。

我Fancy她的長髮。

無論長定短 有蔭都好睇啲

職仔唔夠新圖咁喎

爆po前推一推